加拿大出現屎魔法

翻譯：前排有條友喺多倫多唔同大學圖書館成桶屎淋落學生度

呢度唔見有人講所以post下
冇政治動機，條友純粹痴撚線
佢會戴頭盔，著件螢光背心，扮做建築工人，所以攞住個桶周圍走都冇人懷疑

而家拉咗一個，不過坊間傳聞話仲有同黨
純粹分享國際新聞

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！